麵聚既人數準備突破上證指數

善心打破0回覆

善心打破2回覆

四文魚巴排第四

哭能左

你又搞番個囉
但我估你條柒頭唔會敢露面

反左手啦
開咩都贏

船長你都去

同佢即場來返鋪慈善期指大賽囉